撐修例大聯盟稱85萬人不動員上街 計劃捐款數萬元給警方

由全國政協委員黃英豪、警務處前處長鄧竟成、全國政協委員吳傑莊等人組成的「萬人同聲保公義撐修例大聯盟」，由4月16日起發起「護港安全撐修例大聯署」。三人聲稱，已有85萬人參與實名聯署、340多個團體響應聯署行動。不過，大聯盟未有計劃舉辦大型遊行，指不應將條例放至街頭政治，稱將會走入社區，舉辦座談會。

另外，為向警方以示支持，大聯盟計劃捐款給警方。聯盟副召集人、警務處前處長鄧竟成說：「捐款金額約幾萬元，當是甜品，以示支持。」並於明日分發樽裝水，乾糧至警察總部。

幾萬蚊 連撐警既都當班警犬乞衣

實名？ 我都投左喎，個名係鳩填

驚出黎比人打撚死

屌你 捐得幾萬 返大陸買狗糧啦

佢地再搞咩上街都要問阿爺泵水，又要召集咩咩膽鄉會啲人，都幾煩下。

好多架啦

喂 唔係話反對派收幾億㗎咩
你哋捐得幾萬，個勢輸晒喎
85萬人捐幾萬，即係一人捐幾毫？
林奠幫乞衣都大方過你哋

要砌夠85萬人 即係要問大陸拎幾多錢??
中間仲有咁多中介抽水

毅進星 100

85萬

俾人睇曬d code仲矇盛盛

科大103

1人1蚊都做唔到?

啲經費去咗邊

85萬陰兵

搵到85萬人都唔出嚟威下

85萬人先捐得幾萬
中共係唔係咁戇鳩啊 100萬都比唔到出黎

尋日晏晝已經招兵買馬搵咗幾十個阿婆阿伯去政總示威

各位警務人員，你地為政府打生打死，香港30000警察 每人得一個幾毫，你地睇下佢地當你地係咩？

幾萬蚊 一人飲一啖

聽日佢哋帶咁多水出街會唔會俾人當係武器

俾幾萬野警方算唔算行賄

85萬人,1人都捐唔到1蚊出黎

招黎招去都係阿婆阿伯，唔怪得知唔動員班老兵

每人0.3？

又一笑料

實際上聯署嘅只有幾百人，所以每人都夾左幾舊水朝早去警署送禮

85億未？

縮骨到
我係警察都覺得你寒酸啦
一更3000人每日分得嗰十幾蚊
再除番開12個鐘 每人1蚊都唔知有冇

最後聽日有記者去跟下送禮嘅畫面

睇到85萬人捐埋得幾萬蚊真係笑咗

85萬人得數萬元咁窮?
洗唔洗警方捐返俾你

可能係負責人私人暗荷包攞出黎

每個捐三毛

可能係維穩費廿萬
用左幾萬整個自動增長既投票網站
中間食左十萬
咪淨得幾萬俾差佬囉

可能人地啲錢攞哂去淘寶買簽名 無錢捐啦

Sure Ng sure 西環淨係出廿萬咁小

咁多支持者每人出多幾蚊阿負責人夠錢買樓啦
家陣非洲飢民都有錢過佢地真係好慘

捐款金額約幾萬元
咁少是咪食夾棍架

85萬人先得幾萬蚊，睇黎依家連3毛都無

乜sorry sir淪落到要撈呢d團體

鄧竟成 教識下屬唔好係旺角警署內強姦未？

十個

不上街 無咁多錢請人就講啦

全部預算黎架啦

得啲老兵出嚟行咪仲肉酸

咁好多喇 差唔多成份糧

我極度懷疑黑警有外國勢力買物資支援（共狗）

「85萬人」： 數萬元
UST:

好撚多喎 幾萬蚊
Btw防止賄賂條例

85萬人捐幾萬

無budget呀？

我真係想睇佢搞遊行
睇下一千幾百人，幾壯

科大都批一百零三萬啦
幾萬蚊想笑死人

科大103萬
你呢度幾萬
高下立見

今日睇到新聞：建制大動員 明晚罷工包圍立會者、撐修例人士勢對峙

搵夠人嘅話聽日可能真係出嚟撐場唔夠人嘅話朝早去警署送完禮就散水

私吞咗幾多？

大佬呀一人一蚊都唔止啦

跟本就造假

一陣d 廢老又要打j
你地6月9號都係20幾萬人
我地85萬人支持呀
膠都廢是俾

屌你老母科大一間學校都捐過百萬
五毛真係好撚垃圾

作咗85萬人數問大陸攞咗唔知幾多億維穩費, 之後施捨返幾萬買狗糧
攪手fat fat, 啲警犬真係賤到一人分得一兩蚊狗糧

不被捕 不受傷 保留體力

期待聽朝送禮嘅畫面

判上判得返幾條嘢

聽日搵到有8500人一齊送禮，俾個威你

每人捐成毫子咁闊佬

鳩吹85萬人，食撚屎喇騙你老母

捐款數萬元

今次警方估計數字應該有二百萬

唔想香港變成大陸，啲人淨係識得做假

85萬人，每人捐5毛都四十萬幾，依家得幾萬，一係就人數造假，一係就上面有出名嗰堆人貪晒

隔離科大捐成103萬
明明咁多人撐修例做咩捐得幾萬咁少啊

幾萬
一個警察一蚊？

85萬人捐得幾萬
UST一個SU出103萬支持

每人派兩舊都成億，仲未計d蛇頭cap水

每人1蚊都好呀，幾萬元

一人一蚊成個強國就10幾億就成日聽
屌你有80幾萬人支持唔係一人一蚊都做唔到阿

幾萬
一人一粒糖都唔夠錢買啦

係屯門公園是但搵幾個聽緊歌嘅阿婆阿伯？

我地曬左馬啦 到你地80萬曬下馬呢

支持察警？即係暗示支持賊警？

幾萬蚊

我炒個牛熊一下上落都無晒啦

利申：上次炒熊一下輸左成副身家

似被偷拍多過接受採訪

唔好啊支啊佐講咁多喇 係有人嘅聽日就企出黎 睇下你地出到幾多個

左邊嗰幾個呀嬸畀人影住仲想側側膊

賊警

咁把炮實名登記有85萬人，聽日出到一成算你勁

個幾萬要搵財務通過架

拋of科大

出黎曬兩曬 分分鐘殮房爆棚

85萬人一人一蚊都拎唔到出嚟？

Ust: 103萬

唔好話一蚊,係三毛都沒

不動員上街

動不到員上街